好奇點解連登仔咁憎台灣

我個人對台灣冇任何負面評價的
唔明連登仔點解咁憎人地
有冇ching可解答me

連登仔有咩唔憎

見好多人都針住性侵新聞

駁不到

得個up字姐...

風化新聞，J圖

日本

自己掛

秒

有冇事主解答下

因為班中學雞ive仔成日同台灣屁孩嘈住打LOL

連登仔

因為台灣人同中國一樣係講官話

但係風化新聞唔太影響香港
我見連登仔針台灣好似針嬴國咁

因為共慘黨要分化香港同台灣

支那出晒名嘅坑渠油發源地係台灣，語言係同支那狗一樣嘅官話，自己個國家名叫中國，對香港人有敵意，好唔尊重香港人係咁話香港人係中國人，但矛盾嘅係自己國家叫中國但唔認自己係中國人

仲有好撚親中
識過幾件...一講到$就變哂廢老咁

係樓主弱智姐，台灣根本係垃圾國家

巴打有冇例子睇下
我平時又唔多覺台灣人對香港人有敵意
或者覺得香人係中國人

定係你睇個啲台灣論壇見到？

有咩國家連登仔覺得唔垃圾？

無

你去多D PTT睇,雖則話好春多中國人扮台灣人,但已經最明顯既討論區黎
其次係巴哈,睇耐少少你都可以隱約GET到佢地係咩人黎,無國際觀都算,常識同價值觀都差到爆,真係一句講得完

「表面君子但虛偽既仆街黎」

Ptt根本係台灣連登

講事實啫

你主動識下一D啦
FB我識廿幾三十個,正常既真係一隻手數得哂

先前有條台狗黎香港自己ON99比支那個香港航空玩
班台狗第一時間衝上PTT撻伐香港乜乜物物
我FB直接PO間野根本中資
FB加個D先全部唔出聲

邊度睇得出整體反台?

e.g.
台灣PTT: 如何反擊香港人帶「優越感」的認為台灣窮，落後?
#9
葉健民建聯
•
咁嗰個香港人又真係好自大
351 11

#11
綾香里真
•
又嚟 大家唔好繼續覆呢個post等佢沉底
2957

#12
如果冷該怎麼度過
•
俾中國香港人即刻秒殺左
我做台狗都唔要共產黨
14325

#13
我是腸
•
香港人係唔會同落後地區既人計較🤗
226
15

#14
天溢
•
好多都無講錯，有自知之明已經係一種文明嘅表現
156
3

來來去去都係酒吞童子之類喺到玩分化

真係可以歸類為“發達”?

因為好多五毛搞分化， 班戇鳩兒登仔又跟人講埋一份

因為連登啲人其實係乜都唔鐘意

連登真係特別多分化

港男VS港女
廢老VS廢青
公屋VS私樓
三大VS非三大
Jupus vs 後門

旅行既話係冇咩野
一長住（有居留證）你就會知台灣人既真面目
佢地其實幾憎香港人，尤其係後生一輩
長住下就會發覺中老年既態度會好d，但係女人就多數對香港人態度麻麻，因為妒忌心太重，簡單d黎講姐係一方面唔鐘意香港人，但係又葡萄香港人可以搵咁多錢；反而男人算正常，冇乜特別

至於後生（不論男女）就唔好提，都唔知係咪比d forum同台媒洗腦洗到唔識思考，淨係識stereotype，好多佢地對非台灣人既所謂認知都係以訛傳訛，講出黎真係會笑死人

我就咁講，你應該好難相信
當你現實同台灣人相處返一年半載就會明我講乜架啦

如果香港同台灣塊島調轉會更好嗎

答案是不會的，只有更多的新移民

更貴的樓更多的車更多的海旁大媽

還好

香港女生的胸部和腿是永恆不變的

我識有個男性繪師,屌你老味癲撚到係FB講自己幾唔鐘意中國(後黎變左做個制度),台灣搵錢難之類...

後尾發現原來係超大中華既廢中黎
除左愈來愈公然話中國發展機遇好....有次唔知係咪HIGH大左直接開PO講佢自己諗住過去中國發展

不如你問下點解台灣人咁憎香港人

台灣後生仔好垃圾，無腦

正確o的講, 係“有得全民選舉自己首長”o既X那

成日有D 撚樣9問完
答案唔係自己想要的過一排又再問

當日老點香港人建立民主中國的核心其實就有台灣人
呢個就係憎台灣理由

你扮盲再答幾次都係浪費時間

你咪連登仔lol

其實台灣後生果班入面唔少都係得把口反支那
一扯到人工同機會就即刻跪低

因為佢地真係太低人工同埋好依賴支那市場
時不時睇到新聞話科技業有人涉嫌盜取商業機密，又或者邊個大粒野去左支那
歸根究底都係人工低，產業轉型失敗，加上同支那關係差左，被打壓既程度勁左好多

我同你講（其實都係local同我講），佢地basic salary係唔高，主要靠份bonus同其他額外收入，而佢地既bonus可以係講緊坐底十幾廿個月，仲可以更高，普遍科技業都係咁玩法

但係文商社科既就好難生存，其實係台灣成個社會同產業獨尊理工醫牙所致，所以佢地呢方面有能力既都盡快出走，再留響台灣係睇唔到未來

咁你唔憎咪得囉
呢啲個人觀感姐
你想專登聽完啲原因之後一齊憎埋一份埋堆咩

但見過佢既圈子係癲到...叫人去做台灣既遊戲公司(名聲頗臭)
舉例:艾鳴、傳奇

甚至見過厚面皮到係人地fb下低留言講敢出國做野好犀利,自己做唔到...但轉頭又係度吹奏中國

連登咩都憎架啦
一個純用來發洩仇恨情緒既平台
「尋找仇人的社會」

套思維同東歐人去英國做爛市咪一樣
你估佢地又好gur英國咩
咪又係睇見自己國家人工低冇機會先走去英國

台灣咪又係中國台灣
佢哋以為笑吓港豬就等於唔係中國人
笑死人

我唔憎台灣

如果2047之前未爭取到獨立，「中國香港」就會成為事實。

1.落後
2.台狗目中無人 不知天高地厚 以為自己好撚勁
台灣大學又廢 經濟又廢 英文又廢

作為港人當然屌打佢地

台灣 = 有自由、有民主、有獨立政權、有軍隊、有科技、有美帝照..... 嘅支那

香港 =

同台灣人真係相處過就知, 跟本on9多過正常人.

邊忽落後，台積電落後？

文化差異問題

你不如講下宜家既台灣除左台積電聯發科之外仲有咩經濟價值？
IC設計比支那追緊，手機市場停滯，聯發科直接受影響，仲有成堆EE學生等住畢業出國/留台讀資工所

台積電係好先進，市值好高，咁又點？一家獨大支撐哂差唔多半個產業

係咪好應該扶植下其他產業（例如軟體）而唔係死lur all-in 電子/半導體呢？

個種支那水平既文化差異, 真係狗也不屌.

葡萄人地

回家了

第一日上連登咩，一向都憎人富貴嫌人貧架啦

其實佢哋係羨慕，唔係憎

依家好多五毛狗搞事
連登仔 cd-rom 唔好見到人就講咩就信咩 所謂既"個人經歷" 睇下就好 唔好盡信 即使係upvote多都唔一定代表係事實 你自己既經歷先最實際

受唔到部份台灣人嗰種意淫
一方面佢哋都頂中國人嘅中或贏
但又鍾意意淫台灣點勁點勁
話香港97前嘅娛樂文化產業勁係台灣人投資
早排中國好似打壓維權律師，香港班律師著黑袍以示不滿，佢哋話係香港班律師係見到台灣嘅同業咁做先跟隨咁做
對香港嘅無知同中國人一樣，同佢哋講香港護照免簽多過台灣又話唔係，貼咗sources證明後，又話一個美國免簽贏哂...
未去到憎，但的確會無咗最初嗰種好感

日本，AV

我自己親眼所見都仲唔係事實？
睇黎你似打手多d
唔信你問下長住台灣果d foreigner，尤其留學果班，唔少都係留得愈耐就愈對台灣反感
你唔睇下班印尼/緬甸留學生比班local歧視成點？
淨係驗身都已經睇到有歧視成份

東歐現在發展都好快了
愛沙尼亞個D開始追上

其實南韓咪又係三星獨大..........

算係咁了
你去過外國仲多鳩野

意大利夠好多電單車啦

咁你有冇歧視過外族？

調返轉諗
如果外國人淨係想連登了解香港人會點
對香港人有咩評價

咁講
ptt班狗根本就係高登個類hacker黎
持著自己語文(繁中), 外國人未必睇既心態係度圍爐

我識班台狗十個9個查實敵視香港都係咁既原因;
因為香港人講緊說話雖然同樣係中文,但佢地係睇唔明
有時候心情靚既你可以試下再加多句,「香港話先係純正既漢語」分分鐘即刻幹你娘

自己經歷就實際
人哋嗰啲唔啱聽嘅就係五毛搞事

台灣人當你地係中國人 你地咪ON9啦

講到自己向道德高地咁
你地自己咪一樣歧視香港既菲律賓人,印尼人,南亞人

歐美人一樣當台灣人,香港人,澳門人,大陸人全是中國人

華人最愛內鬥

咪就係 根本冇得咁比
香港係金融行業出名 出名到全球第三大
台灣呢？

台積電

不過老實
香港咪又係歐美白鬼眼中既公廁

香港營商環境好先多人嚟投資
但係中國干預咁多
只會越來越多公司撤出
尤其2047後
台灣點都仲有電子電腦方面嘅實業

繁體大陸

三星乜都做百足咁多爪

TSMC咪淨係得半導體

現在大陸打貿易戰缺錢做軍費
香港又多錢又軟弱
唔搞你搞邊個啊?

連登有咩唔憎呀?
台 澳 大陸咩都憎
又話鬼佬無腦 又話日本仔變態 馬拉賓賓南亞人又生番惡霸

駁唔到就唔好借d倚轉移視線啦
你呢d論調同班低質支那人係無分別
「比人歧視過」唔代表「歧視人」就係合理

歧視到出晒面嘅
連當事人都知嘅
香港真係唔多

仲有美國

我都係套用返佢套theory咋
自己既經歷先係最實際
咁的確係我自己既真實經歷，佢又憑咩challenge？
除非佢都係同路人，但經歷到既同我唔一樣，咁就算有一定說服力
佢又冇相關經歷，淨係識話五毛搞事、upvote多唔代表事實
睇落就係疑似有目的咁唔想人接觸某d comment
至於佢點解要咁做？咁明顯，大家心照啦

你都識講支那人 咁你都唔想每日150個支那人走落黎啦 人地唔想身邊有太多外來人口過晒黎佔用資源有幾出奇

我知
但至少係依一刻香港國際影響力仲係屌打緊台灣

我想唔想佢地走落黎同歧視之間有咩關係？莫名奇妙 不過你可以繼續spin，反正你其實對台灣一d都唔了解，純粹就係一個打手
關於台灣既野，你都係答唔到嘴，淨係識扯開話題
僑生制度係中華民國政府幾十年前定既政策黎，佢地屌係應該屌政府，要求政府結束僑生制度先岩
老實講，如果結束左係可以慢慢改善到後生台灣人對其他東南亞華人既印象，我肯呀

仲有話咩以訛傳訛信到十足十 畀好易比傳媒洗腦 根本依個現象唔好話台灣 或者i成個香港 淨係連登日鳩日都有炒車post 啦
其實依d係每個社會都會出現既現象 但你講撚到好似全世界係得台灣人先咁on9

定係你既目的係想特登營造香港人自大既形象 側面醜化香港人

你幻想力真係幾豐富，不過我冇你咁無聊
其實你一路扯開話題有咩作用？

你有冇相關留台經驗？冇
你有冇長期接觸台灣人經驗？冇
你有冇去了解下台灣人既mindset？冇

我講到好似全世界得台灣人咁on9係你既單方面諗法
但你又舉唔到台灣人既相反例子黎反駁，一路都係言之無物
似乎係你另有目的

似係你想用資格論黎扯開話題

樓主有冇同台灣人做過野？
細個覺得台灣人好熱情好nice，但大個共事過之後發覺台灣人普遍冇責任感，又識蛇王同多藉口，口講最叻淨係識攞尾彩
根本係識包裝自己既中國人人
啲劣根性改唔到

咪玩啦
南亞人,大陸人已經係例子啦

呢方面意大利人仲頂引

台仔咁柒都日日風化d靚台妹
你叫高180cm J長30cm 會考30分 FG已經搵50k (兌番台幣200K)既連登仔如何唔憎台灣？

過去hea 下唔錯😚

連登仔覺得台仔又柒又自大， 但同時間又食到好多連登仔都覺得正嘅台妹，咁 有咩可能唔憎

香港國際影響力 連做狗都不如, 做美帝隻狗好過支那狗

白人當你香港人係狗
點解又唔憎恨白人?

唔抵得

而家討論緊對台灣人既感覺
冇啦啦講咩白人
乜有講過對白人冇意見咩
認清個重點先啦
膠都廢事派

重點係,人地唔係同你同一環境長大,多多少少有點唔一樣係好正常

駁唔到

台灣人普遍冇料扮大袋, 井底蛙, 但本質其實同香港人差唔多
但講乞人增、難相處我覺得韓國人難頂十萬倍, 識親都係d騎尼怪

大家都是華人,大家一擔擔,何必呢?

其他地方既人上連登,都可以GET到香港人係懦夫係奴才係仆街0黎

齋用forum內容黎判斷人格既話 外國人上cc台肯定會覺得香港人傻撚晒

任何話題結論都離唔開中國同五毛搞事🤯

太睇起連登啦

太睇得起連登啦

得 = 竹人日一戈

power大佬follow左我...?